欠債要靠賭錢還系列

小弟得$1000要追$200000
基本上係無可能，不過即管試試
希望今次live可以集氣見證一次奇跡
第一關

賭仔唔抵可憐

十賭九輸啊！回頭是岸啊！

樓主唔係富可敵國？

最後都係要一死

教而不善冇得救
等睇你仆街

中

開夠3球

仲有7舊水買咩

亞冠都夠膽買半細，仲要兩隊對咁多次都未試過半細

馬後炮講乜都得啦

利申買左